### [return main page](../../README.md) | [Chapter 4. Learn JavaScript](PAGE_JS.md)

### Math.random(); Method.
* `Math.random();` - Возращяет 0 или 1, но с плавающую точку. Другими словами 1 это максимально число а 0 это минимальное число. Конешно при желание можно изминить это, Например : 1 min, max 100; Это просто пример. Можеш даже 1 milion, ставить как макимальное значение но зачем?

### Links:
* 1
* 2
* 3